而家d 00後個個講普通話打拼音

用qq 微信 微博

唔撚係掛

見到啲中學生講煲冬瓜

蝗禍

高登個陳雲fans光明右使咪用拼音打中文囉

你去老麥望下
就算講廣東話普通話一律用拼音